★清潔工排口罩不果：被逼重用 開工時間去排隊，公司會鬧！

清潔工口罩不夠：開工點排隊？

有清潔工今日到場後，才得悉籌號已派完。他表示，現時家中只剩六至七個口罩，惟要與太太共用，數目不足，坦言「好擔心」。他表示早已知道今日(10日)大角咀會派發口罩，早上六時多已見到有人排隊，但由於要上班，故無法排隊取籌號，「要開工點排隊？開工時間去排隊，畀佢哋（公司）見到又俾人鬧。」

他說，直至中午才能抽空來看，怎料籌號已派完，「諗住過嚟睇下有冇死雞執，點知派晒。」

「唔返工又無錢」

他指，公司今早有派發口罩予員工，但只派十個，讓他們一日使用一個，但平日上班最少8至10小時，每日至少需要使用兩個口罩，「好多汗，口罩會濕⋯⋯但唔返工又無錢。」他說，一旦無口罩，只能將毛巾或紙巾墊底，今日只能用「私伙」的重用口罩，「焗都要㗎，好過唔要，扔咗就冇。」

驚俾人鬧仲驚過死

新一輪口罩統計
今次統計埋過去五日嘅口罩供應同價格
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

lm

大家見到冇口罩既清潔工俾5個佢啦
利申:今日俾左10個口罩2個清潔姐姐